和理非正仆街

你班仆街
次次撚完狗就散場
前線勇武就要幫你地檔…

依家又話勇武唔係手足，唔撚輸得
你地仆街啦

善用起底功能 勿回

屌
上水一役就知啦

通處